想玩鳩個professor ，敲佢門跑走點睇？

定玩電話好

why

開佢門打佢一拳同佢講清明快樂之後轉身跑走再急剎轉返身踢佢一腳再講重陽快樂之後真係快跑走。

藍嘅就光復香港
黃嘅就時代革命

建議搵下佢啲論文有冇plag
有搵到唔死都一身蟻 以後唔使喺學術界搵吃.

睇到好尷尬😨😰

小學雞上線

打邊爐果陣鐘佢一拳
之後話淥野先鐘

你肯定佢喺office?
同埋有cctv

寄屎
不過都建議Ching放下

樓豬係一毛

JM9

依個好笑

光頭王～～！！！

樓豬引戰撚